東涌連儂牆被全清

琴晚夜晚11點幾經過仲係到
今朝已經唔見晒

係喎

可能太驚大陸人睇到

清得好乾淨

一張都冇淨

吊咪再貼過囉有乜大不了

今晚8點係咪噴水池開花，襯人多再貼過

警曱甴

乾淨到一個點我相信係食環通宵消，徹底消走晒啲文宣，得返啲膠水漬咋

返工經過見到都

屯西f出口成個area都清哂

大埔地板都鏟埋，鏟到一忽忽白色好難睇。睇來好怕自由行見到